<servers>
<server name=" PUSAT INFORMASI " ca="0" continent_code="MY" country=" 👉 : INFO : 
NEWS / NASIONAL
50 Ucapan Hari Kemerdekaan 2021 untuk Indonesia, HUT RI ke-76
Rifan Aditya
Rabu, 04 Agustus 2021 | 06:55 WIB
50 Ucapan Hari Kemerdekaan 2021 untuk Indonesia, HUT RI ke-76
Ucapan Hari Kemerdekaan 2021 - Link Twibbon Hari Kemerdekaan 2021 bisa dijadikan bingkai foto HUT RI 76. Hari Kemerdekaan RI diperingatkan setiap 17 Agustus.

Suara.com - Memasuki bulan Agustus, rakyat Indonesia tentu sudah merasakan aroma perayaan kemerdekaan. Tentu saja akan sangat menyenangkan jika Anda memiliki banyak opsi ucapan Hari Kemerdekaan 2021 untuk dibagikan.

Pada tanggal 17 Agustus 2021 nanti, Indonesia akan merayakan hari kemerdekaan yang ke-76 atau HUT RI ke-76. Maka dari itu, berikut Suara.com sajikan setidaknya 50 ucapan Hari Kemerdekaan 2021 yang dapat anda kirim ke grup WA atau dijadikan status di Instagram dan Facebook.

50 Ucapan Hari Kemerdekaan 2021

Ini dia opsi ucapan 17 Agustus yang bisa Anda gunakan untuk turut merayakan hari kemerdekaan yang akan jatuh kurang lebih dua pekan lagi.

Baca Juga: Merdeka! 15 Link Twibbon Hari Kemerdekaan 2021 untuk Bingkai Foto HUT RI 76

Selalu ada rindu dan kasih untuk NKRI. Dirgahayu Republik Indonesia, sekali merdeka tetap merdeka!
Dirgahayu negeriku yang ke-76, semoga semakin maju dan lekas pulih dari pandemi!
Dirgahayu Kemerdekaan Republik Indonesia ke-76, semoga makin jaya! Jaya! Jaya!
Rakyat terus berjuang, semoga kondisi sulit bisa segera dilalui! Dirgahayu negeriku!
Selamat Hari Kemerdekaan RI yang ke-76, semoga Indonesia makin maju, makin kuat, dan makin sejahtera rakyatnya!
Mari terus bersatu menghadapi kondisi sulit, semoga Indonesia lekas terbebas dari pandemi. Dirgahayu Indonesiaku!
Jaya, jaya, jaya, negeriku Indonesia tercinta. Di tahun ke-76 kemerdekaan semoga perjuangan semua masyarakat menemukan hasil yang sepadan!
Selalu kuat bangsaku, selalu hebat negaraku! Dirgahayu Indonesia ke-76! Merdeka! Merdeka!
Lekas pulih bangsaku, lekas kembali ke normal. Perayaan Kemerdekaan ke-76 semoga jadi titik balik perjuangan melawan Covid-19!
Perjuangan melawan Covid-19 belum usai. Semoga dengan perayaan Hari Kemerdekaan RI ke-76 nanti masyarakat bisa semakin kuat dan Indonesia semakin jaya!
Semangat persatuan terus dikobarkan, 76 tahun Indonesia merdeka semoga jadi momentum kebangkitan kita semua! Dirgahayu Indonesiaku!
Emas di Olimpiade Tokyo menjadi tanda kebangkitan kita sebagai Macan Asia. Ayo manfaatkan momentum kemerdekaan ke-76, dan teruskan semangat perjuangan!
Satu per satu rakyat bangkit dan terus berjuang melawan keadaan sulit pandemi. Momentum hari kemerdekaan ini semoga bisa jadi penanda berakhirnya periode pandemi di Indonesia! Dirgahayu Indonesiaku!
Kemerdekaan ke-76 ini semoga bisa membawa Indonesia ke titik yang lebih baik. Dirgahayu bangsaku, semoga pemimpinnya makin berkualitas dan berkomitmen memajukan negeri!
Terus berjuang untuk setiap tantangan dunia modern, Indonesia pasti bisa! Selamat Hari Kemerdekaan RI yang ke-76!
Selamat Hari Kemerdekaan ke-76 Indonesiaku, semoga makin maju, makin kaya, makin damai!
Mari rayakan Hari Kemerdekaan RI ke-76 dengan semangat perjuangan dan terus memupuk jiwa nasionalisme! Dirgahayu negeriku!
Dirgahayu Indonesia yang ke-76! Semoga kesejahteraan dan kedamaian selalu menyertai masyarakat Indonesia.
Harapan besar tertumpu pada semua pemangku kepentingan, dengan perayaan HUT RI ke-76 tahun. Semoga semua bisa bersinergi untuk Indonesia yang lebih baik!
Kebanggaan Indonesia terletak pada rakyatnya. Mari jalin persatuan dan kembali merebut gelar Macan Asia! Dirgahayu Negeriku Indonesia!
Stop diskriminasi di Indonesia! Mari rapatkan barisan, bersama menuju Indonesia lebih baik! Mari rayakan HUT RI ke-76 dengan semangat kebersamaan dan kebhinekaan!
Perbedaan membuat kita kuat. Selama kita selalu bersatu, hambatan akan jadi tantangan yang bisa ditaklukkan! Bersatu untuk Indonesia, dirgahayu Indonesiaku!
Semangat keterbukaan harus dibarengi dengan dukungan semua pihak! Bangkitkan kebebasan berpendapat yang bertanggung jawab, di momen Hari Kemerdekaan RI ke-76!
Kembali kobarkan semangat kemerdekaan menyambut HUT RI ke-76! Dirgahayu Indonesiaku, bangkit bersama rakyat dan kembali jadi Macan Asia!
Kembali bersatu dan berjuang bersama melawan pandemi, bersama dengan perayaan HUT RI ke-76 tahun ini. Semoga semua lekas membaik, dan Indonesia kembali jadi bangsa yang besar!
Sekali merdeka tetap merdeka! 76 tahun kemerdekaan wajib jadi waktu muhasabah, agar kita menjadi bangsa yang lebih baik! Dirgahayu Indonesiaku! " country_code="ID" ip="144.76.73.12" port="430778" region="ID" url="http://http://malagafm2.wapath.com" token="null"/>
 <!--
 <server name="Cyber Net" ca="0" continent_code="MY" country="INDONESIA" country_code="ID" ip="eropa.server.vps.net" port="43078" region="ID" url="http://http://malagafm2.wapath.com" token=""/> 
-->
</servers>   
